如何用 github pr 識別要 ot 嘅公司

小弟係某 gp 到見到個大法
係透過睇 github pr/commit 俾大家睇到間公司有冇 ot
方法好簡單
但係要間公司有 github oss project 先得

首先入去 github 個 graphql explorer
跟住登入返
然後入以下 graphql query 落去

query OTJobViewer($owner: String!, $name: String!, $first: Int, $issueOrder: IssueOrder) { repository(owner: $owner, name: $name) { pullRequests(first: $first, orderBy: $issueOrder) { nodes { createdAt url } } }}

跟住 入番啲 graphql variable
呢度今次用skygear做例子
因為佢有 oss 個 platform 出來

{ "owner": "SkygearIO", "name": "skygear-server", "first": 20, "issueOrder": { "field": "CREATED_AT", "direction": "DESC" }}

得出以下 result
注意佢呢個係 utc time，所以我哋要計返 gmt+8

{ "data": { "repository": { "pullRequests": { "nodes": [ { "createdAt": "2019-07-10T10:35:09Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/963" }, { "createdAt": "2019-07-08T03:52:56Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/962" }, { "createdAt": "2019-07-05T08:21:18Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/959" }, { "createdAt": "2019-07-02T11:51:34Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/957" }, { "createdAt": "2019-07-02T04:03:15Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/956" }, { "createdAt": "2019-06-30T06:40:11Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/954" }, { "createdAt": "2019-06-29T02:15:12Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/953" }, { "createdAt": "2019-06-28T08:51:39Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/951" }, { "createdAt": "2019-06-28T08:49:14Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/950" }, { "createdAt": "2019-06-28T04:32:43Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/949" }, { "createdAt": "2019-06-27T08:43:00Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/947" }, { "createdAt": "2019-06-26T13:10:51Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/946" }, { "createdAt": "2019-06-25T09:32:38Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/943" }, { "createdAt": "2019-06-21T14:08:58Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/942" }, { "createdAt": "2019-06-18T11:28:05Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/941" }, { "createdAt": "2019-06-13T09:35:11Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/939" }, { "createdAt": "2019-06-11T12:13:02Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/938" }, { "createdAt": "2019-06-04T09:23:15Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/937" }, { "createdAt": "2019-06-04T04:45:08Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/936" }, { "createdAt": "2019-05-30T04:24:11Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/935" } ] } } }}

個 first set 高少少就可以睇多啲pr
以呢個 result 做例子
最遲應該係呢個
{ "createdAt": "2019-06-21T14:08:58Z", "url": "https://github.com/SkygearIO/skygear-server/pull/942"}
星期五 10:08 PM comment

做得it 預左ot啦

星期五 ot 到十點喎

其實我有時放假無嘢做都會喺屋企做公司嘢

放假仲要做？

其實你真係鍾意做嗰行你就唔會覺得係做緊嘢

我都鍾意打code
但係work-life balance 點都要既
唔係既咩好快有健康問題

放左工除非真係趕工
唔係做下自己 project 好過啦

係咪曲線講緊skygear有問題？

lol 唔係

MNC 全球office 一齊做同一個git project可以點分辨

十點都叫ot?

同team有人美國東岸有人英國有人香港已經橫跨晒啲時區咁濟

咁就不適用了

咁有無第個例子?

鐘意做野唔代表要幫公司做野

冇
因為香港地冇乜oss

幾得意

但邊有公司唔ot，唔係就在家遙控ot

無人迫你做公司嘢
我只係回應OP 有人做到好夜唔代表佢係比公司迫 同成日要 OT
可能只係佢自己想做

oursky skygear

其實只要間公司有 flexible working hours 你呢招已經唔 work

呢個真 半夜server跪左既話，你有得簡唔理？

係屋企做就一定係ot咩 突然靈感到
又或者屋企做多d 返到公司又可以多d時間hea d